佢可能係KPOP界最好演技既人......

就係我愛妻

辣殺師

幾可愛的

我老婆彩瑛真係咩都掂
入得廚房出得廳堂上得大床
日日都令我爽死

是
晚晚都同我玩唔同劇情先上床

其實真係肉酸....sor....

都是我定最靚

全game唯一好人

You make me laugh

腎b靚啲

我女朋友彩瑛

我睇中既人唔會係辣殺 但點解要扮人二奶

係我妻子彩瑛

腎好似係靚左d

有我的愛滋潤

有愛可以戰勝一切

印嫂尋日先過完生日嚟 今日你就講啲咁嘅嘢傷害佢
印狗不忠要剪

都係我最正直

印乜鬼嫂，定是大家的

勾義嫂？

一野轟落去

定是大家的 彩是我的

打爆印jer

RAMBOOOO!!!!!!!!!!!!!

定彩都是我的

扮痴線婆一流

並無後者

佢係影后

前者都冇

左擁右抱壞男狗

估到佢講大話

我全都要 估到他

定仔HKD20/hour任砌

踩爆龍珠

估唔到定係一個咁既人

咪撚癲啦定延係無價㗎

龍珠手

定延係無價寶

印仔是馬伕 日日出定仔post拉客

定成功俾印狗黑到俾人當做雞咁
我好心痛

是

我對慘過兄好失望

界王拳

咪亂講

定仍然係一個忠直之人

超級撤亞人

死mk

打靶仔

佢係我二奶

米痴拉